香港行船巴絲打 頂撚住

海員精神崩潰好正常
「後生仔唔捱得苦」
「我以前都係咁捱返黎」
「每日都有人死架啦」
「都只不過係做多陣」
「就睇好你單身無家庭 最勝任呢個咁艱巨嘅工作 死左都無咩損失」
「係呢個咁嚴峻嘅時候 請解釋係點解要申請放船」
「咪當賺多啲錢」
「船員斷骨同我講叫我搵中國軍艦幫手 又或者捱多個幾月返到亞洲先睇醫生」
自殺呢個諗法久唔久都會有

我鄭重咁屌你老母
唔該你安靜少少

行船師兄弟姊妹
你已經做得好好
而你並不孤單
呢排日出日落都靚左好多
鯨魚海豚都多左好多
夜晚星星多左好多
要死嘅人都好多
但唔係你

之前讀書有聽過seminar講我讀個科可以做行船 但係見到佢地既生活真係覺得接受唔到

依㗎包括我在內好多都上唔到船，不過識得有個已經落咗船。

唔想再俾人塞入木桶入面

剩係香港本地做水手已經好好人工
幾年前已經廿幾k做油船水手翻二放二